無知一問 毛記何得何能上市

如題 一路都以為毛記只係一般傳媒多媒體公司

當廣告公司會好d

而家主板掛牌既股大把基本面仲並過佢

何得何能 唔好以為上市就好勁啦
依家香港股市最多既就係垃圾股

岩岩有隻股auditor 出disclaimer report都繼續掛牌

遵理一定好傷心 咁都上唔到

仲有chinachem

你睇下8字頭果D先啦